特朗普：將公布「令中國難受」新決定

【明報專訊】中美貿易談判上周五結束，美國總統特朗普（圖）表示與回國的貿易代表團會面後，將公布一些「非常好的貿易協定」，他重申「對習主席非常尊重」。白宮發表聲明指，「代表團與中國官員作了坦誠的討論」，分析指從會談雙方要求來看，雙方都是「各說各話」，預計未來幾個星期「貿易戰」會升級。

特朗普在Twitter貼文表示，他將在周六與結束訪華的代表團見面及公布新結果。他稱有關結果或令中國難受，但在中美貿易中，中國已經被寵壞，有需要為貿易帶來公平。他又指，非常尊重國家主席習近平，因此沒有採取更強硬的措施。

白宮發表聲明稱，「代表團與中國官員作了坦誠的討論」，包括中美雙邊經濟再平衡、保護知識產權及中方承認不公平的技術轉移政策。聲明表示，行政當局已經達成共識，將改變美中貿易和投資關係。

專家：中美談判分歧大 貿戰料再升級

美國之音報道，美國智庫戰略與國際研究中心中國研究項目主任、中國商業與政治經濟項目主任甘思德（Scott Kennedy）表示，中美之間分歧極大，過去兩日的談判基本上沒有達成任何成果，預計未來幾個星期「貿易戰」有可能升級。全球政治風險諮詢公司歐亞集團（Eurasia Group）全球科技政策事務負責人特寥洛（Paul Triolo）指，美國目的「重塑」中美經貿聯繫，美國將經濟安全及國家安全掛鈎，未來中美關係將更複雜。

贏得難受

中國又贏啦

又贏

唔關我事

但係

我見到啲炒牛熊既post靜晒就好高興

自從香港媒體赤化之後，好耐冇試過咁期待睇新聞

侵侵好波

人地先打晶片，再打侵權，最後打貿易封鎖戰

點似得贏國打飛機咁勁？

加返句：

蚛國或成最大贏家先

可以試下話
係美國俾贏國嘅挑戰
贏國會迎難而上 開創新局面

港獨

星期六日梗係静啦
星期一不問價入熊
利申：吉倉過六日

清

贏國拎三千億去搞晶片抗侵侵 分分鐘香港果五百億科研俾人運撚埋上去燒

他重申「對習主席非常尊重」

佢每次一講呢啲就黎料推新措施，開始有少少捉到佢路

盡力打鳩對手先叫尊重架嘛

真男人

對付女權撚 秒咗isis痛擊支那 北韓投降去核
一年半就做晒
侵侵好撚屈

厲害了，我的蟈

多難興邦

科研又贏
火燭又贏
中興又贏
美興又贏
抵制又贏
唔抵制都贏

香港獨立

最屈係佢嘅對手同左膠仍然在夢中

今次談判話中方驚訝可能係真實反應，無諗過條件會開得咁辣，但又好似無力反抗

只可以話美國呢10年忍隱到全世界都以為佢係病貓

取消香港關係法

侵仔

左膠害死西方文明
唔係話左膠所有野都錯，係做得太過火

最後仲要加句共建中國夢

好期待到時樓價升幾多

或贏

諗返奧巴馬8年真係得啖笑

宜家講習近平新時代中國特色社會主義呀

其實宣布禁運大豆去支那，而經可以攪死佢。本身支那已經外強中乾

攪到連飯都冇得開仲駛唔駛睇人面色

sor9ly lo

大豆唔係中國自己話要打嘅咩
自殺

等睇中國乜柒都唔同美國玩玩鎖國
然後18國聯軍打柒贏國

仲有濕鳩大精神同搬左馬克思上神枱

侵侵

中國45場不敗奪冠

其實應該一舉打沉中國對美國先最有利
淨係芯片已經令支那好大鑊
應該整多幾單令佢哋絕望嘅措施

自己唔食野就話人地餓死佢

證明pr 做得好就大把傻仔落搭
你見下班奧巴馬班fans 數唔數到奧巴馬5樣政績出黎

呢啲總統先啦唔做嘢嘛 , 習近平呢 d 垃圾淨係識打飛機 , 維穩 同 打壓異見人仕

先係做野

禁止美國食品出口支那
食樹皮啦柒頭皮

呢條廢物對外就係唔適合時間全面撤軍
間接造就isis 堀起
事後想補鑊就派無人機亂炸
結果炸死勁多平民

對內包庇非法移民同本土居民搶福利同工作
又搞埋d 廁所令既擾民政策
經濟8年內一d 起息都冇

但有班左膠就成日9up 話佢做左好多野

侵侵真係做到野

希望香港唔好攬炒

手頭上好多股票定樓

趕狗入窮巷又唔好
宜家係要俾隻狗識得分莊閒姐

希望美方能夠懸崖勒馬，不要搬石頭紮自己

岩岩諗到有一項
殺左拉登算唔算

呢d事勢識玩梗係放晒股票轉玩貴金屬啦

美國既國策好似係唔容許有人挑戰佢一哥地位
薩達姆話完唔要用美金結算石油就即刻

宜家贏國妄想用人仔取代美元做結算貨幣咪。。

又唔好咁講，中國有班愚民會覺得佢地唔買美國食物係懲罰緊美國架

挑戰美國其實唔會話難
但話親想「挑戰美國」嘅國家清一色都係垃圾，一係領導垃圾，一係經濟垃圾，一係兩樣都係

中國而家糧食要進口
班on9 唔入口美國貨唔通食風咩

用自己身體懲罰你，唔怪得二戰日本仔會輸，俾幾千萬中國妹用身體懲罰

奧巴馬其實無辦法咁啱金融海嘯
美國需要時間休養生息
國內反戰情緒又高
當時change的確比fighting好
衰係後幾年無作為

德國衣家仲話同華為合作搞5g，傻左

但係ISIS問題佢冇認真處理到喎

大陸衣家叫農民大煉豆，以後唔洗買美國，又贏

德國好快要搵後路，華為將會面臨大風暴

贏到笑

美國既一哥地位建立於石油經濟因為石油要用美金結算
而背後就有美國既軍力支持

一日石油仲用美金結算 一日都冇可能挑戰到美國霸主地位

所以咪話後幾年處理得好差
放任isis同中國
但頭3年係做得好

迫虎跳牆
爛船都有三分釘
迫太盡癲起上黎大家都唔好受
慢啲黎搞會好啲

厲害了

佢真係勁 話做就做

虎 咁高估贏國呀？
不過宜家打完狗 差唔多係時候呵返

冇石油咪用其他能源推出市面

話曬都係核武國
廢啫
玩自爆整到周圍污穢曬咁對大家都冇著數

但overall 做得柒到
好似班加西事件
自己外交大使比人殺左唔係屌柒對家
而係屌返自己人畫既諷刺漫畫激嬲人

唔睇名仲以為係販民唔好激嬲共狗

對內就兇狠 對外就碌撚

睇你個「地位」用咩嚟定義啦
係依個年代，已經唔係話可以隨便出軍，你冇返咁上下軍事威脅，相信美國人都唔會俾你個總統亂嚟
所以日本同支那經濟擴張個方向係啱，但解決唔到要依賴美國

中興之後騰訊唔該

非黑即白咩
好似考試咁 最後得40分
即係有40分答啱 60分錯啦
我無話佢合格
只係覺得佢係啱嘅時間做得啱
評價一個人唔係應該咁？

等睇炒車，又放生煌國

不會採取強硬措施，但會令你再難受啲

屌支那妹屌到腳軟，人海戰術

撚狗咁撚班蝗蟲

中國或成最大贏家

講就講唔好等啦

成功擊殺拉登

教仔咁教
金仔已經乖乖地唔搞搞震
習仔竟然唔聽話

我發現侵侵成日都係將雜種同中國分開講
一方面同雜種好朋友 另一方面就要令中國難受🤔

厲害了 我的國

just do it

文革生還者表示：又食

中美必有一戰
原來係貿易戰
憤青中番鋪

一啖砂糖一啖屎

其實美國可唔可以就住人權凍結中國/香港高官海外資產？？

日日都贏到咁離譜既 不過我鍾意

你講得啱, 已經好耐冇咁期待睇news.
而家每朝起身就係咁look twitter 睇下侵侵有咩新搞作搞9支那， 睇住一向自以為全世界都要就佢嘅支那狗聲都唔敢出，真係好撚治癒

我真係估唔到原來知識產權會引伸到咁大問題 支那狗食鋪仆街啦

中國高官仔女係哂美國歐洲，美國想玩野就

我話你知
我成世人最憎既國家就係支那
所以佢地仆街我就最開心

幾時開返條約比香港獨立？

我fd叫我不問價入牛

係全勝

快

我覺得在佢之上。
對上一個比較應該係Winston

美國未公佈決定，贏國先亮賓州

無知一問，牛熊即係賭指數升或跌？

唔一定指數
有恆指牛熊
又有個別正股牛熊
牛升 熊跌

Make America Great Again

D希迷奧迷收撚晒皮

真係關個力架事咩
牛仔總統做好晒野等佢食糊

依件生意佬好正

你要買都要賺佢三倍

美國將公布「令中國難受」新決定 中國或成最大嬴家

真心?牛賭升熊賭跌，越貼價風險越高隻動物越平，即係賠率越高。股指正股都有牛熊，到收回價就打靶變廢紙

支那最好就步蘇聯後塵解體
香港獨立 , 清算賣港賊

維京笑到最後，但蝩蟈都係贏家。

美軍，美金，石油三位一體。

地溝

可以
美國真係有呢一招
去Google下Global Magnitsky Act

Batman II 咁，摩根費曼山長水遠去香港就是講食屎啦你

特朗普：將公布「令中國難受」新決定

入面兩個reply好好笑

中国難受，中国或成最大贏家

多謝講解
賭升跌呢個聽過，實際個交易點操作就零認識，即係咩收回價果D。

快撚啲報啦，仆街瀨袋CCTVB!

睇吓你點spin

暗示有人出賣支那？

照贏

除咗9up, 仲做過乜撚嘢

你將香港睇得太重要

呢句嘢真係柒到仆街，點講得出口

唔係就係唔重要所以果5百億都可以拎埋上去咩

中美北京貿易談判簡況

Change佢老母 仲要當自己好撚成功果下吹脹

成屋人好似聯合國咁
你自己諗啦

個500億地產項目黎
唔關事

客套說話啫
咪即係「我唔係針對你，我係針對緊你個地頭」

搞到好似蘇聯解體咁就啱架啦
到時台獨/藏獨/上海獨/港獨

識揸梗係美債/美股
港樓港股等爆啦

真心問
幾時打到佢匯率跌
番番當年hkd大過人仔

我係度！

我唔係話你，係話在座各位

好似大師兄話
我不是針對你，我是說在座各位全部都是垃圾

之後就係全面戰爭

會談無成果 即係華為仆硬街
小米 阿里爸爸 好快到你

最難受贏家

港樓好難爆
你諗下，一條屋邨市值成幾百億，已經=一個細國家每年財政收入

最多都係跌少少

希望我唔中

學耶教將耶穌俾羅馬人十架刑釘死，吹到耶穌以死救全世

中國真係現代耶穌，快d用13億人嘅鮮血救贖全世界，中國受難中國贏

中國或成最大贏家 希望香港都可以一齊贏啦

支那又贏

呢半年真係好癲 佢真係咩都做哂

強國呢啲真係鼠輩，強如日本都要俾美國收皮，仲夠膽明張目膽偷人野

厲 害 了 ， 我 的美國

你知唔知個市值點黎
只要其中一個單位升值賣咗出去，就會變成市價
之後成個屋邨一齊升值
但只要最後賣出去個單位係跌價賣出去
就成個屋邨一齊跌
所以只要1個單位跌幾成，成個屋邨都一齊跌幾成
所以你講幾多億係無用的

咁除咗左膠，咁當時債務問題燒到烈焰滔天，佢收縮返伸咗出去隻手都唔係無道理

不過結果來睇就真係食屎。我用左膠最關心嘅一樣嘢去問: 當年伊拉克塔利班同而家isis都係對內打仗、對外恐襲的國家，你總要解決佢。當年出兵打伊拉克，死咗幾多人呢？十萬人。咁見上次攪到咁慘，今次isis就唔伸手入去打啦，結果呢？

今次係死咗五十萬人，仲未完。

咁我問你班左膠: 世事一路發展，時間唔會等人，決定你一定要做，咁isis當初應唔應該打？你唔好同我講當年如果美佬入場後會長期打得激咗死得多咗人呀？

唔重要呀，不過有錢

呢條友真係撚狗咁撚

吊高佢地

年紀大
本身都唔預選到
就算選到都唔預連任

錢 , 佢有
名 , 佢有
權力宜家又有
仲可以有咩包袱？

obama唔同 , 當選時好後生 , 唔係大富大貴出身 , 要開talk cap水 , 任內唔可以得罪權貴 . 唔可以整臭自己個名

港樓就好似歐洲足球員咁
買斷幾年合約都要成億

經濟幾差都好，班球員都係愈黎愈值錢
油價跌，身價升慢左，油價升，身價升多左
國際經濟差，港樓升慢左，國際經濟好，港樓升多左

所以話港樓跌，除非香港死一半人，唔係都好難跌

左膠 ： isis 呢d 係俠義風骨呀

阿里先啦

點解要整臭美帝只手
自己内鬥死幾千萬就最好
自生自滅

講咁多做咩 星期一一開市實爆升食左隻牛先講

死還死, 七孔流血還七孔流血, 千祈唔好混淆

希望侵侵可以做一世總統

典型政棍扮聖人

內政真心垃圾
外政做到野

講完尊重金仔就郁金仔 尊重普帝就郁俄佬

金仔肯埋堆佢真係發大黎搞

有排跌

侵侵唔打到中匪滅國唔好班師回朝

所以力架馬係食正左膠條水 , 咪俾人感覺有做到野

將北韓變成下一個世界工廠 支共都差不多要收皮了

諗sir: 快啲買北韓樓!

你對nike早就唔係made in china好耐啦

呢鋪韓仔發達啦
玩朝鮮妹玩到腳軟

你係咪好耐冇出過街
大把廠轉哂去東南亞做 製衣made in China已經買少見少

其實侵已經宣傳緊2020 新slogan Keep America Great ，而且當選到而家一直有去唔同州host rally

Trump仔正正想郁Amazon，黎個一石二鳥

係就快唔好等禮拜

先唔講外面，我當外面既人唔係人啦
因為黑鬼對外面放哂手，造就左ISIS既出現，搞到依家成日有恐怖襲擊
美國同歐洲係咁死人係咪要負責先
根本成件事就錯哂

令 支那難受...

是否 港獨

Walmart同Best buy唔養得多咩，美國有趣在冇話冇咗邊間大公司唔得，自由市場好快有人頂上

商家佬講野永遠會俾幾分薄面人，唔會講得好絕，但背後落手就好狠

全世界都跌晒眼鏡 冇諗過當切個個都話絕望嘅侵侵竟然做到咁多

你唔記得奧巴馬嗰陣美國經濟差到貼地仲要人搞外國野呀?
正宗左膠思維

係個局黎
共濟會一早知

呢點好緊要，根本好多人都忽略。以前有段時間，醒少少啲人就會話「大陸呢個阿爺唔係一個阿爺，係一堆乜派物派」。其實美國係呢種情況的超高級制度化加強版。美國並唔係「一個巨人」，佢真身其實係一條九頭龍，仲要九個頭都有實力會互咬，又會為勢力平衡幫拖。你睇到好多部門之間幾乎係有直接利益競爭的，中情局同國安委根本就天生敵對，直接競爭資源，fbi就又會鬥總統，總統又鍊住聯邦法院，但總統想炒其他部門的人又重重關卡，海軍同陸軍又鬥到你死我活。但如上面巴打講，如果有嘢危害到九頭龍自身，九頭龍就會集體出擊，到時真係無人能擋。

世界主流媒體都係左膠同globalist為主

當代左膠最膠的地方在於絕多數人都係文化左膠而唔係真經濟左翼。你經濟左翼如果真係提出到啲既有利整體增長又有利平均分配的做法，作為非資本家嘅99%人無理由唔支持。問題係你啲左膠一係就走晒去講啲低能環保(唔係大氣候果隻，而係咩永不填海不起焚化爐果啲)、小區保育、飄書、過時式平權論(用極都係70年代果啲，自己智力又低人又懶睇兩本二手書就鳩吹)。呢啲係應該做，但做啲急嘢先啦，比啲有理據又可行嘅做法處理經濟分配問題先啦。成日話無忘初衷，咁就諗下當初「左」係左於邊兩堆pk先啦。。。

奧巴馬都叫左膠無野都幾好笑, 金融海嘯係邊d 做成, 無金融根本中國係唔會敢扮晒大枝野啦

我最初都以為侵會同支那瘋狂做生意，淫亂大派對，正如支那蟻民至官員都係咁諗

呢個真，諗住當初又通俄又話要同支那友好，估唔到佢先係最強硬，最做到嘢嘅人
侵侵我認我當初睇少左你

會唔會好似對付俄佬咁 凍結資產 質低人仔

巴打你講既正正係我咁憎左膠既原因
成班為大愛而大愛
如果佢地既大愛係類似佛祖割肉餵鷹既話我真心堅欣賞呢類人

但現實係9成9自詡左翼既都係將成本轉嫁去其他人度去拎虛榮感
就好似張超雄呢種人咁

當初話侵侵通俄既cnn記者被人拍左片認成件事係老作

1:30

唔駛驚，贏國都自稱「沉睡的獅子」，所以贏國又成為大贏家

將公布「令中國又贏」新決定

Trump the Great

雖然係廢話
但可以睇到根本有班人係唔想個世界變
勢力會重整
而最重要係佢地會用傳媒嚟導向大眾
愈嚟愈多人唔想傳媒可謂傳媒自己自甘墮落
我都唔知仲有咩傳媒可以信
只可以話唱衰過Trump嘅一律唔使再睇
Trump讚過嘅大紀元分分鐘真係仲信得過

大紀元可以信三成，人民日報可以信半成，環時要反轉讀

希望習近平可以做一世皇帝

In Trump we trust

難喎，香港咁特別，外圍又好內裡又好，有咩事發生都會首當其衝

Make Chi'NA Suck Again

美批中「歐威爾式胡言亂語」 典故引自名著「1984」

其實呢封信，支那早就寄左出黎，

白宮一直知情，但係留係炒中興之後，聽證會之前，美中談判各說各話之後

宜家先黎炒熱件事

侵侵一早安排好哂

侵侵2年內做既野 奧巴馬用8年都做唔到
最主要係d美國人因為侵侵既能力拎返美國人專嚴

侵侵唔掂戰爭野係佢最醒目既一環
等人地真係用化學武器 或者大屠殺先出面話要報復
軍事上委派其他人唔失戰線已經成功

亞洲唔洗講咁多 一有行動就出成隊海兵黎視察
再加埋貿易戰 成個亞洲對付緊大陸狗

睇黎你唔知 trump 對 Amazon 不滿既地方係邊
係 Amazon 令到好多公司冇錢賺，美國郵政要蝕住幫佢運，仲要不斷研究全自動機器令到聘請既工人愈來愈少
唔係掛住美資就個個拍手，對本土利益有損害既，做咩要幫佢手

好少MIC啦

我就 一直 好留意 啲產品邊度製造嘅
中國製造已經少咗好多喇

單一出產地可能都係最大， 但你搵非中國製造 絕對係唔難， 可能係50 50

支持制裁香港

人民日報有半成咁多？

佢推翻共狗我當佢聖人添

全世界都受夠啦

他稱有關結果或令中國難受，但在中美貿易中，中國已經被寵壞

一攻一受嗚哇

唔好代表我

特朗普奪諾貝爾和平獎
美國成最大贏家

你都俾人赤化埋，仲記唔記得傳媒呢個詞？

2020睇班左膠開空頭支票
特朗普會用到政績收佢地皮

mark dice 美國反左膠先鋒

大長佬都估不到侵侵做得咁好

咁絕大部份囉

等侵侵收支那皮

中國咁做會唔會全世界走資?

呢d先叫談判
放低舊屎點同爛仔叫價？

隨時等到下次大選都仲挖緊料
到時又可以做選舉嘅材料

好嬲囉 係咁贏

呢條友住加州都夠膽日日出片屌左膠
真係好勇

你啱，我自膠，應該用返傳媒⋯⋯

仆街CCTVB快撚啲報

佢會報？？

好似一段關於商討內容都冇………

佢個日期冇錯囉😆

琴晚好似播下英法反侵侵講槍擊案講得唔得體only

佢令年六月四消失左得5月35日

快啦，賣左咁耐關子

而家美國時間星期日夜晚
照計侵已經同北京返黎ge 代表團開完會，唔知馬上公佈定留返星期一公佈

我知,但等到唔耐煩,好幾日了

美國時間星期一九點就到

推到侵侵令中国難受

推呀，冇支那五毛既post不能不推

快點制裁香港，割地兩檢一立法= 取消一國兩制, 冇一國兩制就自然取消香港關係法

我尾市熊左.
都仲未有令中國難受既決定 :<